點解重要買oneplus

曾經買過一同三，因為平同接近原生。 最近想換機，但係5T要四千幾，相機廢，重有privacy問題沒解決。最後都係買U11+，都係5千到。

其他人咩原因重要買OP？

利申：打手

因為oos好用，要比用64/6 比，$3688 only

夠budget梗係直接買u11+

lm 睇傳送資料上北京

出番去啦撚樣

因為佢快過iphone

唔通買你部食電垃圾華為咩 一陣你又用leica打 飛機

舊1+1用家 嗰陣覺得幾好用 外國好多網都放晒上神枱
但之後越出好似越垃圾

我仲要比個fd整唔見咗部1 依家想買返都冇

傻西你慢慢HelpThisCompany啦

樓主識貨 u11+

用緊pixel 2 算唔算help緊

oneplus多resources,HTC小眾，samsung自家aosp,兩者一係難刷一係就少resources 去刷機

用gcam mod影唔差

oneplus仲有無lineageos

我覺得部3T除左相機同電，唔打機真係一流

我仲轉返去用nexus launcher

梗係有lineage 刷